我動物台大老師-黎sir(黎明卿)決定退出連登

眼見兩登原本由毒撚討論區,
轉變成啲比死mk仔成日b害毒撚既地方
我黎sir真係覺得好心痛

蘿蔔台又贏

唔挽流了

再見亦是朋友

希望樓下唔好貼我張員工卡出黎

唔玩留了

龜成哥

玩留

唔做妓了?

唔走既正契弟死全家

躝喇

竟然無人玩流😭

關你啲冇人識既5p閪事咩

執緊包伏

大家五毛手足理應互相扶持

希望大家記得我動物台知名會員黎明卿

ching好熟面口,但係硬係唔認得你邊到出沒多

88

借刀

玩流